招聘 TKO

利嘉閣地產有限公司
• 專業在職培訓
• 龐大分行網絡
• 薪佣福利優厚
• 完善晉升制度
• 知名品牌效應

上班地點 : 將軍澳

👇招聘職位👇

見習營業員
>中五程度
>有銷售經驗者優先考慮
(受聘者可獲免費培訓課程，協助考取專業地產代理牌照或營業員牌照)

物業顧問
>持有有效地產代理牌照

聯絡人 : 王先生 60990505 (Whatsapp)